上斜落斜有怪聲

部車行平路點揸都冇事，上落唔太斜嘅路都冇事，
上落啲好斜嘅路就會有啲怪聲

同呢條片啲聲一樣，想請教下各位知唔知咩事🙏🏻